月租電單車位一問

各位師兄想問下長沙灣邊到有月租電單車位？